[葵涌JJ] 邊度有好食嘅酸辣粉

之前食開光輝圍間外婆酸辣粉
而家佢執咗就搵唔返呢類酸辣粉
得嗰D酸辣米線再轉薯粉
葵興葵芳石籬石蔭荃灣有冇呢D酸辣粉食？

葵廣三樓
但好貴又細碗

有冇可以坐喺度食嗰D餐廳

川味

雲貴香

就係想搵呢啲！

熊貓M記附近 巴士站對面果間

川味就係普通酸辣米線換做薯粉
唔係四川酸辣粉呀麻辣燙呀嗰種湯

有冇人覺得旦王差左好多

外婆有執到咩 定轉左手

執左喇
老闆娘話因為加租 做唔到 11月執左

重慶津味！
呢間好正 連個重慶涼麵都好正

繼續推 收集各間好食既酸辣粉
好想帶個衰婆去食

推

原來外婆執左
以前翻part time日日都係佢

而家要搵碗好食既酸辣粉真係好難

試左了 不過覺得好普通

LM

不如講下全港 爲左食會4圍走

食過元朗又新街嗰間,算叫做唔錯但未到話超好食

原來搬左去荃灣中心